［有圖］太子大南選區有女人拉成堆老人家入去投票

（幫人開）近大角咀，頌賢花園，大南區

排隊入鮮魚行學校投票

條女人話要監察投票，叫捉成堆老人投票

懷疑在投票拉票 犯法

手足 幫幫眼

屌 up 唔到

幫推
等圖

拍片

圖呢

圖up上其他網

今日唔係投完票就完

直接向票站主任投訴

up 上imgur,
瘋狂被ddos

用着呢個upload先
之後copy貼link(唔係貼圖)

要人

無圖好難幫到你

監察員好似要預先申請喎…

連登up圖死左

比鑑鏘集

拍片圖Twitter

有冇人有tg 可以幫我upload diu

幫推啊！

大家唔好用連登browser 開果條link, 用facebook開反

站入面點影

站外啊 拉

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

即刻打電話
-
公公婆婆我好擔心你呀！！！！

圖

屌你老母啦！！！！！

llpp

老人院掌心雷，是常識吧。

呢個先真

［街坊已FC］
全黑嘅女人係深黃、大大聲屌啲廢佬唔排隊，
仲有在場有個着橙色polo 衫肥女人先係拉老人家去排隊，係咁同監察人同後生仔挑機。
點解樓主要屈人？

認真可以放相、我再擺相片上嚟

推

RTHK鏗鏘集：如有任何選舉異常情況 請向91829284報料

【突發】英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

一車車開始黎料

push

呢個橙衫女人先係不停拉老人家去投票、仲話在場人士點解唔俾佢打尖，仲話阻住佢哋要去食飯！

黑衫女士係勁鬧佢，可以問在場監察義工！

唔止你呢區有

影相拍片影大頭 推比外媒 推比美國議員

推上報

如果投票大日子你即時知道 / 親歷選舉舞弊嘅情況出現，例如有人派禮物要求投某候選人、安排專車接送而專車上有候選人宣傳物品、投票後有豐富美食等，請盡快向 ICAC 舉報，並盡可能搜集證據，包括錄低派禮物情形、記低專車車牌同影低司機同車上嘅宣傳物品、投完票去食返餐做證據。不過謹記，自己安全行先！

ICAC 舉報熱線
24 小時熱線：25 266 366
東港島辦事處：2519 6555
西港島及離島辦事處：2543 0000
東九龍及西貢辦事處：2756 3300
西九龍辦事處：2780 8080
新界東辦事處：2606 1144
新界西北辦事處：2459 0459
新界西南辦事處：2493 7733

廉潔香港，由你做起。
自己香港自己救！

樓主做乜要屈人？
黑衫女士先係屌嗰啲人

Push

upload 唔到圖話有圖係咩玩法？

黑色女人係自己人黎，橙色阿嬸先係推老人家入去，啱啱仲有一個白衫阿婆好似都係經民聯義工，都係咁種票，見到任何有違規行為即刻投訴

橙衫女人同埋鏡頭前嘅男人
都一直喺度圍住條隊、 見到老人家就會出口術

我都係代post! 各位巴打 自己留意自己區！

樓主屈人？

圖！

我個fd send 比我叫我開post

可以起我底

自己留意下邊個人會拉老人家入去啦，我都驚屈錯人

呢個時勢唔好亂咁幫人啊
未fc就貼張正面出嚟就會害左人